Jer 可能都係攻擊 性 武器

Jer 可能都係攻擊 性 武器
有啲又有鋼珠 又會射嘢 又會變大 完全係攻擊性武器

胸都係啦，jer點會唔係

再嘈露J示威

又會變大 又射嘢有啲仲有個鋼珠